文尼條件真係唔差

速度好撚快、帶波技術好純熟、身體質素又唔差、左右腳都算ok、又有膽識、進攻意慾好強

但踢波真係冇腦 幾好條件都冇用